帶飯有咩好推介

打算學日本人咁
一次過整好多小菜放入雪櫃
再每日砌唔同飯盒
健康得黎又唔會悶
諗到既有
涼拌菠菜
香草南瓜
溏心蛋玉子燒
烚車厘茄西蘭花
炒雜菌椰菜
油豆腐

正正經經蒸下肉餅整下排骨算啦

返工已經好攰
想食好啲但又想慳錢同健康

咁都係整返蔬菜啦，三色豆個d, 百搭

同埋三色椒

三色椒正喎
又靚又有營養

土魷蒸肉餅

留名，我要自己買餸整，冇人埔

龍蝦伊麵
肉醬千層麵
西班牙海鮮飯

西蘭花魚柳

蒸強
因為我突然想食蒸強

好heavy
食完會眼訓，不了

住院既病人表示諗下都想食

留名 我都想自己帶飯盒冇咁肥

淘寶淘左個三文治盒
可以放片裝芝士同火腿番茄入去
用盒夾一夾 就封實左四邊
變左個口袋三文治
再係微波爐定溶啲芝士
次次整4、5塊 勁鍾意食

咩都唔叮得
我仲打算整完放1星期

炒飯算啦

碳水太多，不了

老母煮咩，我食咩

油豆腐

菜隔夜翻叮對身體唔好

任何蛋到你叮完果下都會變到極難食